黑仔左半年，可以點轉運???

屌你老未，月頭出糧冇幾耐已經差唔多輸哂

性交轉運

買左利物浦未

冇女

決賽買左

戒賭

好幽默